男仔想割雙眼皮會否太on9

沒自信的毒撚

見過人割完之後變到好似漫畫眼咁見親都想笑

唔係有啲自然到睇唔出咩

男人應該割雙包皮

貼雙眼平貼紙

麻煩

我10月會去台灣整，想join嗎？

渠Hi難仔喔

我都想
右眼眼皮勁重
膠紙膠水都無用
左眼都仲可以用膠水定到

整吊線啦 割左就無得返轉頭

割100%睇得出 除非你化妝

我巴
btw好似高登見過你

太厚

咁pk 剩係做提眼肌

提眼肌無力應該

成日覺得單眼皮啲人好慘
又要搞呢搞路又要做手術
仲要驚整完好假唔自然

有冇諗過唔關塊眼皮事

老老實實，怕人知不如咪整

跟本就你樣既事

係

睇下你想唔想姐，你可以join我整